/* 
  Localizable.strings
  Myanycam

  Created by myanycam on 13-5-17.
  Copyright (c) 2013年 Myanycam. All rights reserved.
*/
///////////////////////////////////////////////
//繁體中文
///////////////////////////////////////////////

"Login" = "登録";
"Remember Password" = "記住密碼";
"Register" = "註冊";
"Email" = "電子郵箱";
"Password" = "密碼";
"Add" = "添加";
"Logout" = "註銷登録";
"Camera List" = "攝影機列表";
"Camera" = "攝影機";
"File" = "文件";
"Event" = "事件";
"About" = "關於";
"Sure" = "確定";
"OK" = "確定";
"Cancel" = "取消";
"Error" = "錯誤";
"Photo" = "圖片";
"Video" = "視頻";
"Media File" = "多媒體";
"Submit" = "提交";
"Listen" = "聲音";
"Monitor" = "監控";
"Snapshot" = "拍照";
"Monday" = "星期一";
"Tuesday" = "星期二";
"Wednesday" = "星期三";
"Thursday" = "星期四";
"Friday" = "星期五";
"Saturday" = "星期六";
"Sunday" = "星期天";
"Net Setting"="網路設定";
"Safety" = "安全性";
"Show Password" = "顯示密碼";
"None" = "無";
"auto ip" = "自動獲取ip";
"IP Address" = "IP 位址";
"Subnet Mask" = "子網路遮罩";
"Router" = "網關";
"DNS" = "DNS";
"Setting" = "設定";
"Ethernet" = "乙太網";
"Camera Settings" = "攝像頭設定";
"Alarm Setting" = "報警設定";
"Record Setting" = "錄像設定";
"System Setting" = "系統設定";
"Done" = "Done";
"Start Time"="開始";
"Stop Time"="停止";
"Password Not match" = "兩次輸入密碼不一致";
"Password Error" = "帳號和密碼不匹配";
"Record Plan" = "錄像計劃";
"Alarm Plan" = "報警計劃";
"Open Record" = "開啟錄像";
"Close Alarm"="關閉報警";
"Open Alarm" = "開啟報警";
"Motion"="移動偵測";
"Noise"="噪聲偵測";
"Alarm time setting" = "報警時段設定";
"Alarm record" = "報警錄像";
"Record Schedule" = "報警時段設定";
"Repeat" = "重複";
"Next" = "下一步";
"Back" = "返回";
"Time Set Error"="時間設定錯誤";
"Period Set" = "時段設定";
"Set Error" = "設定錯誤";
"Not Record" = "關閉報警";
"All Day Record" = "24小時錄像";
"Timer recording" = "定時錄像";
"All Day Alarm" = "24小時報警";
"Timer Alarm" = "定時報警";
"Alert"="警告";
"Login Elsewhere" = "賬號在別的地方登錄！";
"Record" = "錄像";
"Add Camera" = "新增攝影機";
"Error Tip Right sn" = "請輸入正確的序列號(sn)";
"Enter password" = "輸入密碼";
"Enter Camera Nickname" = "輸入攝影機名稱";
"Add Success" = "添加成功!";
"Add Failed" = "添加失敗";
"QR Scan" = "QR Scan";
"Register Success"="註冊成功，請新增攝影機";
"Email already exists" = "電子郵箱已經存在!";
"Email error" ="電子郵箱錯誤";
"Password Blank" = "密碼不能為空";
"camera sn error" = "序列號(sn)錯誤";
"camera has used" = "序列號(sn)已經被使用";
"account does not exist" = "賬號不存在";
"Watch Video" = "看視頻";
"Loading..." = "加載中...";
"Release to refresh" = "鬆手刷新";
"Choose an Account" = "選擇帳號";
"Preferred DNS" = "首選DNS";
"Reserved DNS" = "備用DNS";
"Gateway" = "網關";
"IP Address is Wrong" = "IP 位址錯誤";
"Subnet Mask is Wrong" = "子網路遮罩錯誤"; 
"Gateway is Wrong" = "網關錯誤";
"Preferred DNS is Wrong" = "首選DNS錯誤";
"Reserved DNS is Wrong" = "備用DNS錯誤";
"Choose a Network" = "選擇可用的Wi-Fi網路";

////////////////////////////////////////
"Camera Details" = "攝影機資料";
"Camera Description" = "攝影機描述";
"Watch the video" = "看錄像";
"Camera Nickname" = "攝影機暱稱";
"Scheduled Alarm" = "Scheduled Alarm";
"Camera is offline" = "攝影機斷線了";
"Network Error" = "網路錯誤";
"Network Error,please try again later" = "網路錯誤，請稍後再試";
"Network Error,try again" = "網路錯誤，請稍後再試";
"Twitter account is Disabled" = "推特帳號不可用";
"Share Success" = "分享成功";
"Your Device Without Camera" = "無攝像設備";
"Are you sure you want to delete this device?" = "您確定要刪除這台設備嗎？";
"username or password error" = "帳戶或密碼錯誤";
"relogin" = "您已經斷線，是否重新登錄？";
"Feedback" = "用戶反饋";
"Account" = "帳號";
"Access Password" = "訪問密碼";
"Camera Password" = "攝影機密碼";
"Change Password" = "修改密碼";
"Update Software" = "更新軟體";
"Update" = "更新";
"Version" = "版本";
"Release" = "發佈";
"Orginal password input error" = "原始密碼輸入錯誤";
"delete camera" = "刪除攝影機";
"sn" = "SN";
"Wi-Fi" = "Wi-Fi";
"Select Wi-Fi" = "選擇 Wi-Fi";
"Ethernet Setting" = "乙太網設定";
"Mode" = "Model";
"Manufacturer" = "製造商";
"Timezone" = "时区";
"Touch to Watch" = "點擊觀看";
"Password is at least 8 characters" = "密碼長度至少 8 個字符";
"No Photos" = "没有照片";
"Video Quality Setting" = "視頻質量設定";
"Live Quality Setting" = "直播視頻質量設定";
"Record Quality Setting" = "錄像視頻質量設定";
"Camera:%@ is offline" = "攝影機:%@ offline";
"Save to Photos"="保存到手机相冊";
"Change Camera Access Password" = "修改攝影機訪問密碼";
"Current Access Password" = "當前訪問密碼";
"New Access Password" = "新的訪問密碼";
"Password is up to 32 characters" = "密碼長度最多 32 個字符";
"You do not have permission to access this camera" = "Alert: Camera is already in use.";
"Access Password Error,please change camera access password" = "攝影機訪問密碼錯誤,請修改攝影機密碼";
"Help" = "幫助";
"Camera Access Token Error" = "攝影機:%@ 訪問口令錯誤";
"New" = "New";
"Current Access Token" = "當前口令:";
"New Access Token" = "新訪問口令:";
"Token can not be blank" = "口令不能為空";
"Token is up to 32 characters" = "口令長度最多 32 個字符";
"Token is at least 8 characters" = "口令長度至少 8 個字符";
"Old Password" = "原密碼";
"New Password" = "新密碼";
"Confirm" = "確認密碼";
"Picture" = "照片";
"Accept" = "接通";
"Calling" = "來電";
"Camera is upgrade" = "攝影機正在升級";
"progress" = "進度";
"Good" = "極速";
"Better" = "流暢";
"Best" = "清晰";
"Quality" = "Quality";
"480P"="480P";
"VGA" = "VGA";
"720P" = "720P";
"Are you sure you want to upgrade camera?" = "確定要升級攝影機?";
"Rom Version" = "Rom Version";
"Online" = "Online";
"Offline" = "Offline";
"Updating" = "更新中";
"Auto" = "自動";
"No Alarm Picture" = "無報警圖片";
"No Video" = "無錄像";
"Video File" = "錄像文件";
"You have downloaded this file. Do you want to re-download this file ?" = "You have downloaded this file. Do you want to re-download this file ?";
"Email Format is Error" = "郵箱格式錯誤";
"Please add camera" = "請添加攝影機";
"Please Insert SD card into camera" = "請給攝影機攝入SD card";
"Take Photo Success" = "拍照成功";
"Please input WIFI name." = "請輸入Wi-Fi的名字";
"Put QR code in front of the Camera" = "Put QR code in front of the Camera";
"User denied access albums. Settings> Location Services. Set Myanycam App is On" = "Your denied access albums. Settings> Myanycam M> albums. Set Myanycam App is On";
"Share" = "分享";
"Low battery" = "電量不足";
"Public Share" = "公開分享:";
"Private Share" = "私密分享:";
"Password is 8 characters" = "分享密碼為8個字符";
"Open Share" = "開啟分享";
"Share Password" = "密碼";
"Share Duration" = "分享時長";
"Minute" = "分鐘";
"Default is public share. Private share need input password. Password is 8 characters" = "默認公開分享。設置密碼後為私密分享，密碼為8個字符";
"Create share link" = "創建分享鏈接";
"Duration" = "分享時長";
"Share Camera" = "分享攝影機";
"Sharing..." = "正在發佈...";
"Restart Camera" = "重啓攝影機";
"Are you sure restart camera?" = "您確定要重啓設備嗎?";
"Copy " = "複製";
"Hour" = "小時";
"Are you sure restart camera ? App will exit !" = "您確定要重啓設備嗎? 應用程式同時會退出。";
"Please input a number. If it is empty, the share link is permanent ." = "請輸入分享時長。如果為空，分享鏈接永久有效。";
"Copy share link to pasteboard success!" = "拷貝鏈接成功!";
"Camera‘s battery is low!" = "攝影機 %@ 的電量不足！";
"Share Failed" = "分享錯誤！";
"Device already exists!" =  "設備已經存在!";
"Take Photo Success!" = "拍照成功！";
"Save Success" = "保存成功！";
"Saving..." = "正在保存...";
"Save failed" = "保存失敗";
"Set Success!" = "設置成功！";
"Pull to refresh" = "上拉刷新";
"Copy Success" = "拷貝成功";
"Password cannot be blank" = "密碼不能為空";
"Camera Demo" = "視頻演示";
"Rotate Image 180" = "圖像旋轉180°";
"7*24 hours" = "7*24小時錄像";
"Alarm Record" = "報警錄像";
"Add WIFI" = "添加 WIFI";
"WIFI name" = "WIFI 名字";
"WIFI name cannot be blank！" = "WIFI 的名字不能為空！";
"Manual recording" = "手動錄像";
"Auto recording" = "自動錄像";
"Watch" = "查看";
"Submit_" = "確  定";
"Input Password" = "輸入密碼:至少8位";
"Align the QR Code within the frame to scan" = "將取景框對準二維碼，即可自動掃描";
"Manually add" = "手動添加";
"scan QR code" = "二維碼";
"More Info" = "更多信息";
"Information is incomplete" = "請輸入完整的信息！";
"Get password success!" = "找回密碼成功！ 新密碼已經發送到您的郵箱。";
"Email does not exist" = "郵箱不存在！請重新輸入。";
"Congratulation" = "恭喜";
"Success" = "Success";
"Change password success!" = "修改密碼成功！";
"Find Password" = "找回密碼";









